干地真係好撚勁wo..........

如題。。。。。。。。

已有908 人投票
推到5000人投票

「光 復 香 港」 廢 除 《 聯 合 聲 明 》 第 三 次 公 投

點解樓主既老母咁撚肉酸？？
你老母見到你好心痛
真係生個智障都好過你

樓上係狗

樓上好波

落雨佢都係一般

講得好

干地=現今球壇首席領隊

佩哥

#7 #8=好波

車炒佢真係on9,第一年就攞冠軍都炒

吊你老母

師兄好波又秒傻仔

樓主既老母害撚死樓主

各波台手足都分享緊
係得你唔識睇氣氛

哎影響曬

咩球迷就有咩球會
車迷有榮清港父呢啲on9仔所以個球會都on9過人

=.=

干地見到施丹咁傻閪，會否用個頭撞爆電視？？
成手好牌都輸

您反父？🤔

決定反阿狗

心水清

真

係咁講既話阿狗咪就係成堆廢柴港男球會先一樣咁廢踢落又冇火囉

你carry緊車迷

系

10幾年冇英超個隊 係咪廢柴球迷太多所以搞到拎唔到英超？

樓上有人講既野同我一樣

干Daddy

我轟

分身

唔好殺人

車炒佢真係走寶

變咗濕地

球員反佢又同高層炒曬大獲 冇得唔走啦

勁撚到

同意

文尼隻nigga又入波

Ajax 1-0